內向慢熱嘅我，對個男仔有好感，應該點做？

我係一個內向慢熱嘅人，對住唔熟嘅人會好靜，冇嘢講。唔係好鍾意自己哩種性格，好羨慕活潑開朗嘅女仔，好想改變。
二十頭剩係中學嘅時候拍過一次拖，近排返咗新工，對個同事有好感，但係唔同部門，所以交流好少。自己又好怕醜，面對面行過都唔敢望佢同佢say hi，我應該點做先可以拉近大家嘅距離，求大家賜教

利申:中上樣

試下say hi先

無嫁啦，偷望佢算數啦

尋日本來想試下，但係當我鼓起勇氣嘅時候發現佢同班同事傾緊嘢

直接推倒佢
女追男好容易

總有機會既

好耐冇試過哩種感覺，偷望佢又怕比佢發現，好似情竇初開嘅感覺

依家每日都期待返工 覺得自己cls

非gay ，認真post

中上樣

都係好事黎 個人會有衝勁

叫佢去野餐

咁講已經好謙虛㗎啦

高估自己

打聽下個同事嘅背景
可能人地已經有女

我都驚有哩可能

嗨

好細膽，做唔到

唉

大個女啦

約人食個lunch都唔得?

先由食飯開始

但係本身冇乜交流，突然間咁問佢會唔會好odd?

畀佢發現咪發現囉

女追男隔層紗,自己又唔係無條件(自稱),仲要搞到宮心計咁做乜

咁細膽就算啦

你內心都幾有自信

講下笑啫

又靚又識講笑又謙虛

絲打不如我哋做個朋友呀

返緊咩工？

直接問佢攞電話啦

普通office

Same here 情況同你極似但男女角色調轉 絲打你加油 想講多d怕被相認

仲好有自信𠻹

我都怕被相認，所以唔敢講太多
我覺得你男仔都還好d，主動出擊都冇問題。但係我哩個情況嘅話，如果對方唔鍾意太主動嘅女仔，咁我就拜拜了

Send張閃卡比佢睇

樣衰毒男主動出擊俾人當癡漢

問佢鐘意咩顏色

唔係 你唔明
我都怕俾人講
公司人好多是非 何況貿然去馬嚇親人 如果人地無意思 第日真係面阻阻 果個女同事都係新黎 我覺得佢好靚 笑起上黎好甜 成日臉帶笑意咁 我都好想識佢呀 但都係唔同部門 無機會交流

未見過靚女係內向

捕吓pantry

直接dating

俾塊閪佢屌 俾佢唔戴套內射

不要暗戀
去強姦

fd搭fd組圑食lunch都要我教

絲打真係中上樣?

10

冇咁上下就唔好叫中上樣

如果你真係中上樣，個男仔又冇女。你追下佢9成都受溝

男追男其實唔難

你見識少啫

講講下，真係想見識下

絲打唔通真係同你相認 講多少少聽下啦

留個contact ok?

Same 返工對另外部門既女同事有興趣 但唔敢say hi 只敢偷望

你返邊類型工㗎？

女人比下暗示 主動say hi 大概都估到
佢係鍾意自然會有行動

中上樣男同事就狗衝左啦
1.佢有女 2.佢gay 3.樓主9up

同你一樣 一般office
長頭髮 無戴眼鏡
唔係你掛

派波餅

問佢個部門啲野

樓主成功未?

未 今日未有機會同佢say hi

你放你張相上黎
包條仔同你一齊

搵同事助攻

同d同事未算好熟，唔敢同佢啊哋講住

靠自己啦

加油絲打

多謝 頭先鼓起勇氣同佢對望咗一下

仲未收工 ?

好靚仔架？

咁咪幾好
我地應該唔係相遇
唉無人可以傾訴
真係好想同你瘋狂交流 別無他意

樓主係咪做日本公司

搞下笑姐,樓主話中上樣,我地唔可睇笑樓主嘅實力

唔係啊

今日有人同我講同一樣嘢好奇下

小恐龍

俾塊西佢睇吓啦

加油啊

睇嚟好多人都有哩個問題

人類一小步

都ok㗎，雖然唔係我一直鍾意個種類型(樣方面)，但係唔知點解第一眼見到佢就有心跳加速嘅感覺

唔好係度講愛 做啦

有好感

too fast for her

多謝你哋咁鼓勵我 連登有愛

因為你係絲打（中上樣）

加油,祝果位巴打好運

太明顯,明叔你

咩意思？

邊頭返工講唔講得 咁似我個fd

我怕比人話狗公
下次人少少你過黎同我傾兩句啦

銅鑼灣

成日去 真係全港最多靚女嘅地區

唔夠勇氣

絲打係FG?

係啊

有冇同男仔傾下whatsapp，互相了解都好呀

食個飯,或者抄個牌先

抄牌名目要幾多有幾多
話有嘢想佢幫手買都OK

正常人幫人買嘢都唔多會問點解
一嚟有交流,二嚟又可以慢慢煲
幾好